如果有記者睇緊連登，希望你地幫手跟一跟上環嗰邊嘅消息

我岩岩碌立場，差唔多全部都係講緊元朗嗰邊，上環嗰邊無咩新聞。
求吓記者們幫手跟一跟上環嗰邊嘅消息好嗎？
香港人兩邊嘅消息都需要知，兩邊都要跟進
但如果你地都畀港共轉移哂視線嘅話，上環嗰邊所有人，包括和理非同前線搏命嘅戰友都會變哂condom仔架喇

求吓你地幫吓我地！

推到畀記者們見到幫手

請廣傳!

屌你老母 係時候組織起嚟
守衛香港 保護香港人
以武制暴

光復香港
時代革命

香港防衛隊由保安公司做起

琴晚兩大焦點

1. 上環無預警地開槍企圖殺害市民，令人群，記者恐慌及受傷！

2. 國家恐怖組織喺元朗入侵西鐵站暴打市民，警方以無武器或合法集結放過恐怖組織。

支持, 好想知琴晚上環咩事.
兩邊都係自己人

推

文宣三件事
1. 中環警犬無預警瞄頭開槍，請話比外國記者朋友知
2. 元朗牛屎佬打人，警黑合作，請話比街坊鄰里知
3. 噴黑中聯辦國徽，推翻共產政權，請話比全世界知

光復香港，時代革命
醒喇香港人

急！係咪有人中槍?

依家唔係我地唔想理上環嗰邊，而係完全唔夠資訊呀！
求吓記者們幫手

光復香港
時代革命

尋日上環d手足唔係12點咁上下撤退晒咩？

淨係想佢地報個平安姐！

人就應該拉唔到，但受傷嘅有冇醫療呀

上環果邊好似真係無乜聲氣
唔知係因為真係無傷亡 / 無人俾狗拉定點

推
一定要跟埋上環消息

好似有人中槍 但無圖

Push

幫幫手

記者幫幫手！

戰友們幫手推上熱門畀記者知